拿姆宣佈2016-17季尾退休

Squawka News ‏@SquawkaNews 5m5 minutes ago

OFFICIAL: Philipp Lahm has now confirmed he will retire from football at the end of the 2016/17 season.

Philipp Lahm's career by numbers:

501 Bayern games ⚽️
113 Germany caps 🇩🇪
21 major trophies 🏆
0 red cards 🔴

短人

Philipp Lahm's career honours:

Bundesliga 🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆
DFB-Pokal 🏆🏆🏆🏆🏆🏆
FIFA Club World Cup 🏆
Champions League 🏆
UEFA Super Cup 🏆
World Cup 🏆

又一Legend掛靴

0紅真犀利

隊短

踢多季先啦

冇去中超美職中東掘金

拜狗哭喪

唔去美職發揮餘熱既？

同一隊攞晒所有榮譽既人

腩

求圖
當年歐聯決賽輸左 成隊訓低晒 得佢一個隊長企係度 逐個安慰D隊員

第一右閘

雖然矮但好有大將之風

身高一米七，氣場七米一

佢踢左咁耐波好似無比人反過憎過，長期有狀態
好屈機
仲要童顏正太，好想幫佢含呢

隊短類型球員去邊搵

Respect

諗起佢單人力敵阿朗既勁射freekick

佢嘅榮譽同個人能力可以挑戰史上第一右閘

有卡富呢個癡線佬係到

射龜

1960-2000都有好多遠古勁右閘，所以話佢可以挑戰

覺得拿姆勁過卡富

大家都係為球會國家隊建立皇朝嘅主力

拿姆踢防中

當年 winning 10 ML 好勁

SPORT1表示，如果路明尼加在2019年合同到期後不再續約，拿姆有可能出任拜仁CEO。但拜仁迫切需要新的體育主管，自從馬蒂亞斯-薩默爾在去年夏天卸任後，這個職位一直空缺。

留低做ceo 啦隊短

好彩冇畀朗哥轟到斷腳，你知朗哥幾大力

一黎ceo

佢食左唔知邊個(好似波歷克)個隊長位好似比反過

唉屌, 去唔切安聯

好似和解左

歐聯決賽 仲要主場搞 但89分鐘先比車仔追和 12碼輸埋 全隊訓低晒 但做隊長既都仲係要安慰隊員 主場球迷 得一米七 但背負既壓力大到

佢踢法絕對可以踢多幾年

教課書式既走位同技術。。。

仲有半季睇下佢守唔守得住零紅牌呢個金漆招牌

0紅牌得黎d防守真係得

原本下年既話都趕得切儲錢
依家無啦

而家幾多歲

06年決賽週既第一球

比波省都仲咁有霸氣

33

今季都跌得好勁啦

憎拜狗都唔會憎佢 好似疤同細哨咁

又見證左一個德國傳奇

見佢咁早退出國家隊已經估佢早退休
但無諗過係今年

佢明明講過係出年架

見住佢06 世盃第一場入波

原來得33
好似睇左好多年咁

世界盃 歐聯 歐超 世冠 德甲 德國盃
差個歐國盃

我都記得...係球遠射黎

當年國家隊比巴神爆到佢一橦都冇

08歐國比費托反cup

仲有全盛費托嗰次
但呢個球員真係痴撚線，除左身體質素外所有野都係世界級，包括足球智慧 想當年哥帥改佢打防中個個屌哂鬼，點知踢出黎跟本係矮版影帝 連哥帥都話拿姆係佢見過最聰明既球員

唔快
唔大隻（唔撞得）
唔高（唔頂得）
其他接近perfect

踢中堅左右閘都係當今世界頭三

其實佢仲打得
做乜咁快退

佢踢過中堅咩

中堅

中堅差d 一定比人係咁粒高波
世界最佳左右閘只取決於拿姆踢左定右

佢退休後過幾年教波肯定又係屈機少帥

好多年前，多仔仲有真高拿時代。 拿姆都訓身同佢搶，好肯搏唔會縮
雖然外人睇落個match up好好笑